摩佬令各國曼迷齊聲叫曰：「謝車馬迪！」

比及車軍寨內報知干地時，馬迪擅攻助守，已放回二十餘里，追之不及，干地懊悔不已。

謝干地成人之美

今晚干地番去屌柒閪女人
就好似當年周瑜番去怒屌小喬

盧卡古 迪布尼 馬達 馬迪 沙拿 古亞達度 舒爾尼
轟

呢單野轟真係咩面都冇晒

干地都黑人問號

善堂

殺龍霸呢

全部都係daddy放走

屌

既能砌車又能拆車 摩佬好波

係

??

敵梳 魔連奴， is doctor lee!

.

唔使多謝！！！

係

同依家獌迷一樣

NO THX

獌迷仲有無面

仲有無面

冇哂面啦

咩面都無哂啦

Mayuyu

多謝

唔洗客氣

反麻下場

臭雞